{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47301&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메이트호텔"
    },
    "text": "ソヒョン駅から5分の距離に位置したシンプルで居心地の良い客室で構成されたホテルです。 周辺にはソヒョン駅から5分の距離に位置する盆唐中央公園、車で7分の距離にある城南アートセンターがあります。 チェックインは4時以降で、チェックアウトは2時です。 無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。 駐車は可能であり、一部屋につき一つの駐車スペースが提供されます。 宿泊客はフィットネスセンターを無料で利用でき、2泊以上滞在するとランドリーサービスを無料で利用できます。 レストランは階に位置しており、朝食は7時から9時30分まで提供されます。 朝食は現地で決済され、5,000ウォンです。 最大人数を超えると入室できませんので、ご確認ください。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 また、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは記載されておりませんので、ご確認ください。 客室料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルはソヒョン駅から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には盆唐中央公園や城南アートセンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時以降で、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車場があります。一部屋につき一つの駐車スペースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフィットネスセンターは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの宿泊客は無料でフィットネスセンターを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルのレストランでは朝食が提供されます。朝食は7時から9時30分まで提供され、現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には何が提供されますか？",
            "answer": "ホテルの客室には歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルではランドリーサービスが利用できますか？",
            "answer": "ホテルに2泊以上滞在すると、宿泊客は無料でランドリーサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテルの朝食は5,000ウォンで、現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 475
    }
}